大叔由今日開始無限期罷工

你地班仆街咪撚再做Freerider 要人拎條命幫你罷工
錢無左可以再搵，香港地搵工有乜咁撚難
懶就係懶啦，依家唔撚係你唔想環境轉變
而係環境改變緊每一個人
23條立撚埋，你連上網鳩up都唔撚得呀
遲撚早變撚埋新疆
工都唔駛返，諗定自己每個器官賣幾錢啦

要人拎條命幫你地罷工

人地條命同你一鳩樣嫁
家陣打機食粒心心當無事?

總有d手停口停既傻鳩以為自己條命矜貴d
我屌曬你地老母 幫你地罷工d人 無自由留成世案底
俾人射既手足就算醒得返 切肝切腎 得個十幾歲 下半世都過得好辛苦 仲返工? 你諗你啦

你地自己肯罷工 就唔會有人因為你地而被捕同受傷

結衣由今日開始無限期罷課

大叔真係咁多年未試過咁嬲
你班畜生係唔撚係冷血呀
成日話人食人血饅頭
你班冚家剷直頭食人血添呀

切肝切腎唔好話飲食呀
連日常生活同健康幾撚大影響
係成世呀 屌你老母
做完手術仲要被人告
你地班仆街連罷工都唔撚敢?

依家勁多中小學課程改撚到痴線
讀黎都係禍害下一代！

罷工第二日感覺良好
HR 打黎問我Home office
屋企電腦壞左點做野
陣間同老婆去尖沙咀行街

支持叔叔

希望多啲香港人真係罷工啦
依家八婆煮緊飯仔
陣間希望尖沙咀唔好咁多人啦
你知嫁啦 太多人既話
公司擔心又會早收工

去名店 9 wu

大叔好波

唔返工點有錢支持抗爭者呀？

依家罷左工，照出糧野又唔駛做
被人炒左咪搵工囉

g持，重新洗牌

未試過同老婆瘋狂行名店
希望八婆睇唔慣啲垃圾奢侈品

醒下啦!! 返工是香港人的最核心價值, 比自由民主更重要, 大家必須接受呢個事實

屌，上面一班老屎忽
炒鳩哂呢班先啦